gym咁多個案,只係個別事件,冇證據顯示同武肺有關

政府不應政治化
唔好抹黑gym

你隻澳門狗點睇?

突發 澳門爆發示威有暴徒衝擊防線堵路

連澳門人都敢示威,香港已經輸咗了......

d 人實無食早餐